We zullen zien."
Trafford terugging naar het salon, en gingen naar Lilias.
Ze gescand zijn bleke gezicht angstig.
"Oh, Trafford!"
zei ze.
"Ja, Lilias," zei hij.
"Mr. Helby spreekt zich al duidelijk, net als de meeste gewoon toespraken, heeft gekwetst.
Ik moet gaan tot stad -morrow ochtend vroeg."
"Wat gaat u doen, Trafford?"
vroeg ze met een lage stem.
